點解有人話樓一日唔跌大師都係

填充題

樓一日唔跌大師都係（ ）嘅

有聽節目就識答